一人一句中二對白

我覺得呢句真係當之無愧

錯的不是我 而是這個世界

El Psy Congroo

我屌你老母邊個踢我

所累哇多卡納

入恒大吧

人類真是垃圾

只要是活著的東西 就算是神也殺給你看

呢句都好正

我就是正義

比黑色更黑，比黑暗更深的漆黑，再次寄託吾真紅的金光吧，覺醒之時的到來，荒繆教
會的墮落章理，化作無形的扭曲顯現吧，Explosion

呀～～薄古羅 柯攞之架啦架

我下年升中三啦哥哥

正想講呢句 式真係好撚型

係
呀~~~烏踼架 薄古羅 柯攞之架啦架~
先啱

留名睇巴力

：我嘅左眼又隱隱作痛

你敢違抗擁有巴力的我嗎

我要同香港c圈同歸於盡

再說一次 從來沒有人能越過我的劍圍

人類真係愚蠢

水門王

「世間所有的相遇，都是久別重逢。」

「念念不忘，必有回響。有一口氣，點一盞燈，有燈必有人。」

「如果人生有四季的話，我四十歲之前都是春天。」

「風塵之中，必有性情中人。」

這個世界沒有偶然，有的只是必然

興奮嗎？

不要迷戀哥，哥只是個傳說。

點少得佢

人被殺就會死

麼!也咩囉

下年升中三

你從什麼時候開始產生了我沒使用鏡花水月的錯覺？

每次望到佢 我都忍唔住笑

將甦生埋葬於彼岸

博盡無悔

人類太可惡

大丈夫 萌大奶

你已經死了

你何時產生xxx 的感覺

真有精神呢，是不是發生了什麼好事？

我係...新世界嘅神！

希特拉所有金句

呢句唔覺得中2,我常時睇係何其霸氣

呢個問題問得真係好，我哋好樂意解答你呢個問題……

呢個係計劃通

鬼唔知 我想講兩句都中二

新世界加埋動作真係中二到爆

我係麗晶嘅神

星爆氣流斬

殺嗲，殺嗲，殺嗲

比利卡比利那那撲撲利那比比路多

爆裂吧現實！粉碎吧精神！Vanishment this world！

當然呢個都好中二
但我第一印象係得意

我就係高達

吾身乃劍所天成 中二D

你的回合結束了

唔住新世界咪住麗晶囉

顫抖吧 伴隨恐懼向我跪下

今天的我沒有極限

咖...咩...哈...咩..哈！

我…將世界毁滅 又將世界創造

我並不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利。
Je ne suis pas d'accord avec ce que vous dites,
mais je me battrai jusqu'à la mort pour que vous ayez le droit de le dire.

打㗎、call拖哇魯